其實49000知唔知醜 比人騎撚左成季 最後一場風流波先串77

邊個串先呀

聯賽季軍都唔比串？

風流波

其他狗閪串曼=曼抵撚死；
曼番串人=串咀

曼聯就好，咁快放暑假

拎季軍打飛機？係利曼面前狗都不如

有歐霸踢呀，好似領先梗Google隊5球

騎撚左成季？
我地第一場大炒左佢地啦喎

同冠軍差成33分既季軍

傻閪車狗咪又係成季贏得曼一場
騎撚住你傻閪軌

騎幾耐有乜所謂, 最尾衝線騎返住咪得囉

抵呀

即係聯賽最後一輪係唔計?

話比老師聽啦

咁車狗點算連曼狗都不如

含利狗

3殺

你醜唔醜騎左人成季都墮馬

俾人三殺果隊知唔知醜

條雜種好扮唔扮
扮隻比人玩到臭撚哂嘅 P.祖

痴線 就係咁先好笑

拎埋季前賽講啦屌你老母
足總杯邊2杯踢呀

其實樓主知唔知醜 騎撚左人地成季 最後一場比人反cup仲串77

聯賽唔係計累積

軌搶口完柒咗又扮唔care+2gc

咁你係利定曼

又話騎左人成季，之後唔夠講又講杯賽啊？

自己用左成季, 比人反CUP就話唔比用

49000嬲到喺波台洗板

明明軌之前串先，墜馬唔比人笑？

轟嬲啲

聯賽拉埋足總杯嚟講
柒頭皮想靠屌曼上位被反cup就躝啦

Quit波台囉
get out

柒頭樓主空難死全家

你成日都會見到我㗎btw

４場贏１場咁大生意
真係要發大黎搞喇

鬼叫獌狗低賤咩

J到無野J，騎住人大半季都可以J

第一輪同最後一輪都唔計

呢條撚屌係咪比人起過底個條濕鳩

咁而家係咪騎撚住車狗啊

4轟狗

係我都正想問
潛撚左咁耐 又出番黎

讀樹仁嗰個

唔係佢嚟

做乜個po唔見咗

點解唔係垃圾車戇柒鳩唔等塵埃落定先串柒柒
笑撚死人咩

獌狗仔又比人撚

14個12碼，獌聯

串鳩利記贏英超點點點
然後自己拎個第三打飛機

取消12碼囉

幾撚時串過你地？睇你班打J死76唔順眼唔撚比？iphone10隊收撚皮

扣返14球仲贏緊一球得失球

4424啲霸氣出返哂黎

聯賽盃 曼贏
足總盃 車贏
聯賽 曼雙殺
最後排名 曼贏
點樣騎法

點解你可以同趙駿軒一樣id

軌做咩騎騎下唔騎阿？
趌高個屎忽比人騎喇賤種
又扮哂唔嬲
果然車狗成班小學雞

金曼反 cup拎英超個季唔見你條柒碌出 post

VAR OVERTURNS (NET SCORE)

Brighton & Hove Albion +7
Manchester United +7
Burnley +4
Crystal Palace +4
Newcastle +3
Southampton +3
Liverpool +2
Leicester City +1
Tottenham Hotspur +1
Everton -1
Manchester City -1
Watford -1
AFC Bournemouth -2
Arsenal -2
Chelsea -2
Aston Villa -3
West Ham -4
Sheffield United -5
Wolves -5
Norwich City -6

扣返7分呢

係嘅係嘅
利記正義之師

明明係班軌串先
而家反擊就屌人打j
你直接講 唔俾曼開post咪算囉

串完唔認就柒㗎啦

開心得滯

好呀扣丫

酸

Cancel 哂14個12碼都仲係多你一球 騎撚7住你

軌果然係+2gc, 騎咗成季最後做大愛左膠成全獌

慳啲啦屌你老母

公海成撚日話利迷周圍串人挑機
但連利拎冠都冇乜幾多個利撚出去引戰

而家獌上第三就洗版洗足十幾廿個post

夠唔夠49000柒？

有歐霸踢
你咪撚柒

開Post個個代撚表哂成隊？ 有足總杯決賽踢先嘈啦

夠唔夠俾人三殺仲俾人騎翻轉頭柒

善用起底功能
樓豬上一個po柒撚到閪又可以鞭了

又割

咪同你講季尾囉，排第幾呀

好心啦, 兩隊為左第3第4係到嘈, 柒唔柒呀

排第一係利 其他冇意思
然後足總杯決賽係踢撚左49000仔出局既車對阿

洗撚晒版咁 利狗重奪都冇咁撚多post

聯賽盃係咪正義之師自己投降唔踢所以出局

係人都知聯賽杯拎黎練兵 唔好7啦 哥狗都笑7你地出正選

屌你老母
咁你嘈乜鳩

咪因為踢左你班49000出局所以笑下囉

咁騎撚住你班傻鳩有無得笑

成個排名得第1名有資格笑架咋 醒未？

咁你班傻鳩開乜撚嘢post搶口呀
轉頭又割呀？
死返入狗竇圍爐啦咁

睇下呢隻庇護49000幾嬲咪為左睇你班智障狗吠 睇下你幾好反應 真好玩

你咪繼續兜
比人繼續睇你點吠

第一場唔計
踢哂38場個分唔計

但又騎左成季

我係曼狗，第3其實冇乜太值得開心
但聯賽係計分既，唔係鬥快上第1，如果全季排第2，最後一場贏撚左冠軍，又醜唔醜

樓豬？

豬閪樣

好似唔係樓豬
另一個係祖連奴
佢係袓連奴

你唔好理.....結果係曼聯騎返部垃圾車

我會話係反cup

你邊閪個呀
講兩句就係咩ON9仔

依隻樓主係之前俾人起底果隻